telegram 被入侵？？

本人純粹電腦白痴 我明明唔係中環點解會話會喺中環嘅？？

真係電腦白痴 ！！

請指教

已經講到明電腦白痴啦
唔知唔明所以咪問囉

不過都多謝你解答我問題

咁快D delete account + delete app
好危險 暫時仲係中環 轉頭去左西環你大獲啦